聽日情人節有冇巴打想約小妹

收費如下

食飯每小時500 起碼要食自助餐以上

睇戲 每套1000 睇鬼片加500

拖手 攬 kiss 每秒100 最少1 分鐘計

Pm me

Fuck you

唔講我以為約到Ivanka

狗都唔屌啦